渣打Asia Miles信用卡今個月係咪仲未入分?

平時明明13號就入
有無人都係咁?

Same
係時候諗諗仲玩唔玩Asia Miles

same here
打去call centre 話14天內入
叫我唔好催喎

一年內都唔知用唔用到 好彩2022年先到期

可能無人返工

之前係收到statement後一日入

Same here

我都未收到

我send 左去Asia miles 問

而家新儲既無限期啦

same
係咪執笠先兆

Same...
等左勁耐 係咪要執柒

same

謝謝巴打

咁有啲舊㗎嘛

望就望年底啦

等下唔洗急總會有分收到

仲以為得我係咁

入左了

但asia miles 無得再換假單程 .......

仆街 搵am 開刀